有無巴絲仲未搵到工 (9)

有冇巴絲仲未揾到工

有無巴絲仲未搵到工(2)

有無巴絲仲未搵到工(3)

有無巴絲仲未搵到工(4)

有無巴絲仲未搵到工(5)

有無巴絲仲未搵到工(6)

有無巴絲仲未搵到工(7)

有無巴絲仲未搵到工 (8)

新一個post繼續叫春

想搵d 青年中心做助理但無相關經驗

搶

就算有面試都好灰

尋日in左一份 唔肯定會唔會請 又要等消息
搵工真係搵到灰 好迷失

機械助理 3rd in...希望請.....

廢青留名

新po留名

黎緊second in ，希望請我

面試個陣對面成日笑係點解
係恥笑緊我定點

First in 完LM

我令願對方笑都好過黑口黑面

新post繼續留名

唔關事
笑 黑臉 唔影響offer

啲英文好撚雞
成日俾hr恥笑

佢可能諗緊其他野

我(33, 男) 失業成年啦

而家份份都鳩apply
有得in就當上去傾吓計

屌就失業三個月 19fg

Same here
19 fg 得幾個月貨仔都唔知點同H R解釋

想做嘅工就0回音 唔想做d就有offer

19fg
返左三個月ft
而家失業五個月

fg 7個月

留明

做住先啦、好過我想做同唔想做嘅工都冇Offer

被炒 好彩空窗期兩個月到唔算來
但一星期見6份
份份都話兩星期內有結果
見工時又講埋d如果請你會點會點
我地心裡有個答案啦返去等通知啦咁既說話
幾時先有工返

曾經收到甲級寫字樓既物業助理interview但我無聽到

好多都係6日返工/保險已經推撚哂

加油, 我都差無幾

裸辭咗份full time?

幾時先唔駛再騎牛

我都係
想入跨國公司
最長都係得份4年經驗既濕鳩支那公司
仲要full+part time
做過支那公司就同自己講唔會再做支那公司

呢個時勢有牛騎下都好彩㗎啦

係呀

final year 前日放哂上 jobsdb同搵工agent , 無咩interview invitation 有invite係insurance同埋sales

支那公司 正常paid我認真狗衝 想問埋ching 大陸firm有咩唔好?

浪費左四年時間
學唔到點覆英文email
學唔到點用excel
學唔到點用international system
座office用埋濕鳩支那軟件
重點全部中坑無個後生女
星期六都返9-8
放假根本無可能出去識到女仔
6日返工時間無限重覆
出面個倉多曱甴又多蚊
仲要有蜘蛛網
熱只係一件好普通好小既事
公司久唔久有d支那人落黎幫下手
即日回深圳
--------------
依家唸返最近呢兩份比人炒既工
換黎學到點係出面生存
辦公室政治會係點
寧願無錢拎綜援都唔撚再返去

Excel 自學啦

唔考慮做選民登記?

20FG 自問cv唔差 都做過好幾份大公司intern
都冇乜工有interview
同埋真係好少graduate opening
好灰

咁你搵緊咩工啊

好似我呢d 入左之後自己resign 入唔返

咁好過繼續糧地

之前見左十世個份終於話請左人
正式再度投入搵工

19fg 終於搵到ft ，返左唔夠2個星期
返落完全同預期唔同，
請之前就忙既先會有機會ot
做落成條team 就公司是我家，
準時夠鐘走都哀契弟咁，
日日壓力大到想裸辭

搵admin/sales喳

搵四萬 無儲蓄？

一直都係pt... 唔知搵咩ft好

中資你地會唔會報

係發覺teller唔啱做定點

中通香港淘寶倉
食綜援都唔再返去

Lm

打過去

新post留名
仲係冇interview

撐住啦 我成日同自己講 捱過就好

連interview都無

本身唔難，但可能真係依期唔要禁多人

最近真係連interview既機會都冇，搵既都係admin工但完全冇interview機會

有冇炒散乜都好 救命用

我有2年經驗都冇得見…，應該唔關事，你地最多比人壓價壓得慘d

連平時搵開啲pt 工
通常send 完cv 第二日打黎叫你去in
in 完即請既 promoter工
連電話回音都無 我都無哂錢 生活都成問題

same
In親都唔請
In左都兩個月

同你1樣，我12月開始搵，搵到新年d人放假，之後就撞正肺炎，到依家都冇offer

19fg

19fg 八月失業到依加了

有無人試過見工俾人踩到一文不值

理鳩得佢
佢可能無咩野做又根本無適合嘅candidate
揾人上去in純粹串下人

唔好擺係心

勁撚多job ad話請fresh grad但又會質疑人無經驗

我真係dklm，臨走仲叫我去幫襯佢地幫我搵工，見佢份job由二月頭到依家過曬期都仲請唔人就知好有問題啦，真係懷疑佢唔係想請人

agency不嬲都咁撚閪

一開始見我個hr都幾nice同肯定我會有second in 嘅機會，點知個manager 先難頂！依家食過屎就真係知點解agency 個朵咁撚臭啦！就算我以為搵工都唔撚搵佢地，見工當人狗咁撚

why失業

jobsdb 有冇得fliter走呢D垃圾
我搵左好耐都搵唔到個制

依家學精左！唔再忍！

19fg no job also

準備揾工 而家做緊呢份想quit

好閪慘 send左幾十份CV出去都無人覆。

聽日一日三個interview希望有工請

屋企人資料一定唔會填
關佢撚事？

就快堅持唔到咁 當對一份工無哂熱誠 原來每一日都係 捱得好苦

唔關條友閪唔閪事
又唔係政府工 屋企做乜關佢撚事？
就算請埋入職都唔會填比佢啦 (除咗緊急聯絡人)

所以我填左啲假嘅俾佢

保險狗

點會啊，hsbc call centre 都係sales 位啦，sell card,loan,insurance

呢D 其實你都feel 到佢無諗住請你既，可以唔洗忍，直接同佢鬥串，練大膽

係咪recruitfirst？
開佢全名啦驚西咩

我都試過in
我上去混吉
我話香港而家正直危機存亡之秋
所以咁耐冇搵工
國難當前！
仲掛住一己私慾 ！

絕對認同，成個文化制度都好撚on9

仲有咩peoplefirst

係咪男人in，想知之後點？

好似冇

女人黎
佢話唔洗咁誠實

係咪cco
cco出名大伏
試過in bt 佢畀cco我
我reject佢問點解
心照啦

我第一次都係個女人幾好人，係第二次上去先俾人踩，浪費我時間

做做下而家份pt覺得都幾好
唯獨係本身ft因為被迫遷而轉左我做pt個下慘
如果話叫我捱一排，幾個月轉返我做ft就好

A0 先成功
使錢少 就算買動漫遊戲相機音響野都可以自己控制

轉行人工 要減好多wor
可能得返13/4k 由頭開始做個admin仔
有3年cs exp 其實轉其他cs工仲好啦

有試過 in完嬲到成肚氣比佢踩我咩都唔識

有時係好嬲自己做咩唔串返佢轉頭，俾佢食住個勢

同預期點唔同啊？

都算叫到價好低，講明話只係想準時收工，
返工忙少少都無問題，
見果時都話明白我係中途工，有政府offer就即走，
點知日日收工都例遲，遲5分鐘就走得竟然要開心
請我果個就而家個搏命上司

有office先講啦，我send左成150份cv都係得10份

喺屋企坐咗個半月剩係send咗一次CV，冇份工揀得落手⋯⋯

唔係啦，三字頭
我搵緊嘅工行頭好窄，窄到一講做乜就會自爆

識好多離地撚
有個李嘉誠遠房親戚 既仔
係天后開左間做環保既公司
每日召一個員工入去俾佢用粗口屌到祖宗十八代都出來
又用手指督頭
冇人敢告佢 因為佢好撚有錢打官司一定輸/浪費錢

NGO肥上瘦下
咪撚做

我嗰一次都有回音嘅
不過係同我講個post cut咗，問我另一個post有冇興趣in囉⋯⋯

幫女問
個市係咪好差

正常fg價 但講緊係經濟好嘅時候
依加經濟唔差 係人搵工 唔係工搵人
當一個junior post 都有幾百個人apply
咁當然價低者得
仲要過多排2020fg 又出尼爭

建議開30k
連登仔個個fg 30k

睇你能力同學歷背景
無專科就幾時都差

價低者得真係亞洲呢d垃圾思維先有
歐美係選個最合適既人去做 而唔係平d差d仲好過貴d好d

搵咗成個月工 平均每星期都有3 到 4/5份工見
終於收到offer 不過不失啦

12月開始冇做嘢到而家啦
眼見越來越少opening 真係個心都慌埋

咁你揾工揾成點呀？

心水清
不過份工如果要求學士既咁就ok

咩工?

如果你自己一夠就鍾彈閘走人呢?? 唔好理咁多一夠鍾就拎袋走人啦

都要睇你咩工種咩行業嘅

終於有機會interview入來留個名先
做咗兩年admin想趁被cut人手 順便轉行
結果有得in嘅都係admin位

14k都叫正常價

正常低價

member]
最好揀清楚部門先apply non-clinical 做back office/行政部門先去in

ward千奇唔好報

interview咪又係self intro再問部門/自身問題 10分鐘內in完
[/member]

想問下你地初初冇經驗，點apply admin post？CV寫乜？

jobsdb越黎越少工

真
因為fg已經30k

Fg低過30k都唔正常

都係
可惜依到係香港
永遠價低者得

啲人又話teller有手有腳就請
開始懷疑自己係弱智

唔洗急 銀行請人要過好多程序

11k 唔做冇損失

剛grad
原本搵到
但之後停課
而加要等到復課先有得正式翻

教師？

希望啦 再搵唔到工真係要跳樓

有冇巴絲等工開，小弟係垃圾agent(屌呢份工都搵左幾個月先搵到）試下幫你
三個位，b to b 既sales 同IT infra+2/3rd tier support，同call center cs team leader,全部廿零k

tg: mstc69

剛剛失業，你地搵咗幾耐工？

唉
又一日

會比上司叫住，做埋呢樣果樣先

準備裸辭食菊種，workload同個文化真係頂唔順

人工幾多阿????

i know that feel

13k
利申:19 垃圾Ba topup grad

咁又真係低咗啲
想知道你ot嘅情況係點 本身收6最後o到幾點阿

可能係會難頂啲 但呢個時期出面仲會請人嘅工都應該係好伏

如果想走真係要諗清楚啲先 隨時下份仲衰過呢份阿

幾時人工先可以上到2萬阿

我都係...

之前果份得15k
條友見我失業左半年
開13.5k比我
如果係你會點

補習社

係啊 至少要等到4月尾先

13，5太over
我搵工係就算加唔到人工最少人工都要同上份打和先得

要唔要pt咁讀? ft讀會有好長時間冇收入喎

兩日無入嚟又推咗十幾頁

都係

半夜失眠唯有上嚟睇下
好抑鬱好想自殺呀

最弊十年後大學易入咗，FG又多咗
4年大學冇做足準備真係仆街

差唔多就得

又一個禮拜 大家今個星期有冇好消息？

19 fg 又要加入搵工行列

我之前15k，依家份西工13k，乜柒insurance都冇埋

前排收到份cv，我老細google之後搵到佢既連登acc
起一起底仲搵到佢鬧前老細既post
老細即刻表示不了

因為果個人係連登留過自己email

有咩慘過見到之前in嗰份工又岀job post
間接宣布我收咗皮

19fg hea左大半年 下個禮拜終於有工返啦

之前有工作經驗定0exp

都唔知出黎做乜
曬人時間同精力

咪係 間接俾個假希望我哋

兩年做過啲咩

做過幾份pt同internship

新人留名
到底依家咁嘅境況有冇巴絲真係搵到工

In咩post呀

人工福利好唔好呀
做咩dept?

又一日

又一個week

好sad

今日又見左份
14K姐，俾個機會來啦

返6日，10日年假
我開13k都冇offer
開始懷疑自己係弱智

自己見左十幾份工
終於有工黎搵我
邀請我轉行，問我有無興趣去做
希望請我啦

由乜轉乜

日資賣電子零件公司

logistics轉accounting

或者cs

係entry工轉行？

巴打轉行??

Officer 轉 運營算唔算轉行？都係文職。

有

我叫17佢都冇搵過我

係

3個月

fg普通office比盡14,5k 開高過15k=自殺

過唔到自己心理關口

只可以等過咗probation 之後再夠膽argue下

追咗幾個post暫時叫有offer 雖然唔係perm
祝大家都有offer

In到好頹
終於明點解有d人會做廢青
因為愈in就會覺得自己愈廢 愈廢就會愈頹

我唔係fg啦

覺得3月啲opening 比2月少咗啲
應該好多公司而家都唔請人住

真係 無止境咁見工真係好攰

依排市好差

究竟hr工點先入到trainee/jr. 位
份份都要經驗 1~2年嗰啲就無回音
唔通要認輸翻去做audit...

又一日 又一星期 又一個月

想問大家依排點生活？
又焦慮又失眠
周身唔舒服又爆瘡爛面
咁嘅狀態去見工都輸咗個氣勢

上年年尾被炒失業到宜家，見左2份無消息

搵多五，六份
市好差

Send左好多cv，得2份有得in，無下文

你咩 background?
依排有無返炒散，私補？

做零售，真係食左屎

應該會再衰多幾個月

跑步打波起碼都保持到身體健康/keep fit
我連係屋企做push up都無心機

好

零售酒店旅遊玩完，可能要轉行
依排疫情下多 job得送外賣同私補

巴打係咪好似lingu？
我都有aeon mt offer
做左一個月reject左
而家做緊多錢d 嘅teller

但如果你係果行既經驗係零，其實同FG冇分別，啲公司可能更偏向請白紙既FG，廢事你地做壞手腳

[member[呢到,以前返過份FT,不過唔耐,但都係讀HD/ TOP UP前既事,所以唔計啦[/member]

有無零售搵緊工u記 無印 馬拉松都招唔請

19 fg Top up仔
9月比個仆街彈散fd水咗去佢牙姨間補習社到做
做到2月quit咗
跟住send 咗70-80份cv
得7份有得in
其中兩份夾唔到時間推咗
最後收到兩個offers
Take 咗其中一個
依家心諗自己fg又唔係d咩勁u神科grad
又冇工作經驗
都唔要求咁多住

呢段時間真係好tough
加上又有武肺
市道又差
搞到自己都好焦慮

Btw希望各位巴絲打快d搵到工
雖然呢段時間係好tough
但千祈唔好放棄
同爭取五大訴求一樣
係屋企搵工嘅同時
可以抽少少時間做下徒手健身
幫自己減下壓

HR肯in你

其實背後可能根本無任何offer

只係HR要扮工扮攞料

多謝各位candidate 免費付出

呢個時勢出面d公司唔cut人已經算好

你班柒頭仲以為會請fresh grad?

走去勞動市場R撈啦

與其浪費時間去見無offer既工

倒不如去做住m記先啦

2月搵工果陣 9-2月呢個有冇落寫cv

冇 唔寫
同個老細唔啱key
就算同老細冇野
寫來冇乜用
我比人問我呢幾個月做緊乜
我話做私補
有時去補習社幫手

依家take咗呢份咩黎？人工幾多

某大公司cs
唔講邊間
12000底薪
計埋commission
最多可以去到15000

失業失到好撚頹

我不能同意更多仲以為自己開post

no offence...搵太耐都未搵到工果d人會唔會比人睇下張cv同會唔會係面試技巧有問題？個市係差，但未致於唔會請人，個人覺得

好驚再搵唔到工就黎要同2020 fg掙

一齊加油

係囉真係好難捉摸阿

我apply完之後有上網睇過 應該係我個價叫得太高啦

仲要幾次去到second in完先無回音
真係懷疑人生

in完明明傾得好開心 但最後都係唔請 真係會好sad

好想快啲有ft返
啲錢就洗晒

19fg 做廢青做到上月月尾先搵工
連搵工都係好hea 半個月過去先send得10份
interview都係得2份
其實想做mkt 但admin有offer係咪應該做住先

當然做住先，呢個時勢，mkt都可能cut緊人

依家份工太撚閪
想辭職又唔敢裸辭
Send過幾十份CV
得一兩份有回音
依家仲要武漢肺炎
仲難搵工
迫撚死人
想去番上一份工食回頭草
點算好

唉做得好唔開心，做左半年，好想裸辭....都廿到尾了，好廢

做緊咩啊？同事定工作問題？

明啊，宜家先知搵份工係咁難
大家都一齊加油啦

至少你慳到好多錢，已經好好啦

公司生意開始差
唉
都好擔心會比人cut走
而家要開始搵定工

食回頭草我個人覺得會好7
但如果真係搵唔到 都可以試下返去
睇錢份上 7啲都冇所謂啦

send左好多信 無乜回音，上嚟嗔下
幾時搵得返，d錢就洗晒

我覺得係因為好彩 因為我都唔係出類拔萃既人
亦都只係topup grad CV都唔係靚 真係好普通
不過我interview都well prepare既
所以未搵到工既大家唔洗灰心！ 因為你地值得擁有更好的offer！

啱啱收到interview invitation，係一間大陸marketing agency
Check咗公司背景、網站，好似幾伏吓，不過佢office又喺太古城，諗緊去唔去好

好似出名伏

絲打in過？

估都估到 個網又柒又冇嘢睇

DXXXXT?

我覺得有時唔好做死一個方向
之前我因為想做教育就狂send in TA但都失敗咗
有補習社offer但因為係大西北都冇要

結果一直搵唔到

13k既工都無從入手
點解？？？

係，好伏？

工聯會3千蚊

要就快D去申請啦，好過無

我係In 寫明 fg welcome 既工
之前set 既人工高過13k (當然冇回音）
但估唔到13k 都係咁

我都收倒，知唔知伏唔伏？

話你知,1份工大約100-200個apply, hr會screen淨幾個去in,再幾個入邊睇manager揀邊個

Dxxxx?

想死 連hktv都冇消息

屌連面試都無

[membe]咩工至岩，冇工返到傻左[/member]

多唔多人？

Fg嘅
有冇諗過做ha嘅ea iii同ea ii?
呢排有幾個聯網都有recruitment day喎

利申 fg 暫時有一個ea iii offer 但decline咗

Ea3還好 ea2真係好多人in
不過佢好似都係得ward, clinical area 要人

Same，到底係米請人ga

仲要係咁再report

repost

係呀，見佢location幾靚但又驚伏

confirm另一份工都GG佐

上次in完新界東嘅ea3
早兩日比咗做ward/clinical嘅Offer我
但我decline咗
上星期in完九西嘅ea2 various department
未有回音
來緊我都有得in九西同新東嘅ea3 various department
諗緊去唔去in好

事關我take咗某電嘅cs offer
底薪12000+commission 3000
下星期就返工

利申 fg top up degree, 諗住疊埋心水考入境/海關/救護

啱啱睇返原來已經send咗100份CV、得9個interview 、有啲仲要好好心機咁做埋佢啲written test
重點係：都係冇Offer呀！！！

我都send咗70-80份cv
有8-9個interview
你預每send 10份
就有1份有得in

一個肺炎、本來中學畢業、high dip程度就做得嘅工都夠膽開3年經驗
趁低吸納嘅公司仆街死、祝你地全年都請唔到人、請到都兩個月就走、全間公司捱唔過肺炎執笠

我之前offer 14000比人壓到12000
識得有朋友牙哥中大畢業
做ngo都係得13000

我就19fg 讀top up社科
2月開始搵工
搵過ngo, ha ea ii and iii, ta, 電訊 and 機場cs
全部都有得in
都係每次in 完都review一次
睇下有咩可以改善
下次再做好d
Eg
諗下自我介紹點講再講好d
估下佢問到你d咩
例如間公司嘅野 再係咁已了解下間公司同某部門
自己份cv嘅野 eg 空白期 讀嘅學科 之類

總之in多幾次 自己都冇咁容易緊張
比人問到都可以冷靜應對

以上全部個人小小經驗
希望幫到你

做得ngo
聽人講都係搵返ngo或者考公務員
跳返出去咩環境就真係唔知
我自己都apply咗廿幾三十份ngo
最後有得in嘅得兩份
另外有一份因為夾唔到時間所以冇得in
不過算 依家疊埋心水做cs
其餘時間用哂來做運動
搵返個紀律部隊（非黑警）考好過

係呀
但我係老年fg 所以更難揾
而家係咁做d pt 短期工
感覺係整花緊自己既個resume

講真都係hr既第一印象同每次表現唔同，好難講

有d仲要寫明2，3年full time experiences
我有2，3年經驗都唔去做assistance la

前兩日我先係jobsDB見到五年經驗起跳嘅marketing executive

其實係
所以in果日
最好著得靚仔靚女少少
總之比人感覺有自信
神采飛揚果種

好彩上年年尾轉左工

一份做老人服務嘅assistant
另一份係做青年服務嘅assistant

19FG宜家先打算搵工
巴打係邊到搵NGO既工 勞工處?

想找mlt來做。。。但事實根本無人請

想轉行，想做的工要好pro到底香港有咩工有前途

之前比個已經絕咗交嘅仆街水咗去佢親戚間補習社到做
同我講好有前景
做落一個月已經知中伏
但果陣又差卡數
又應承同條仆街去旅行
仲要自己一早比咗錢幫佢地預繳咗好撚多野
搞到騎虎難下
反口唔去又蝕底
所以果陣唔敢裸辭
結果到做2月先走到
題外話：條仆街做AIA 自此之後覺得保險狗10個有9個都係仆街藍屍食屎狗

入返正題
搵ngo
我主要係jump到搵
另外ct goodjobs同埋jobsdb其實都有唔少
你可以上去睇下

mlt要有牌你有冇先

攞咗啦，差一個機會

thanks
就係因為幾樣野加埋所以同你個fd絕交?

香港請poly>東大>space>最後先係自己考果d/申請，你邊類？

我外國讀完書攞既

咁就算啦ching, 自己申請果d不嬲擺最後
mlt香港讀先著數，多老seafood係poly grad呀嘛

不過都要番工㗎，唔通唔用佢咩

你可以照apply既，但唔好死要做mlt, 報埋其他工做住先，poly東大又一堆mlt grad, 已經請緊，算啦
btw, 出國做咩唔讀pt/ot返到黎一樣好揾

Pt/ot係咩？

物理治療，職業治療

理想係做教授，想攞mlt part 1做資本姐

有錢咪報個msc讀囉教授，直接報doctor睇下有冇人收

我想做biomed 既教授嘛，無番幾年mlt經驗唔係好得
MSc 讀咗了，只係無推薦人寫phd

報香港果d應該收嫁喎，你外國撚，自己send email過去比city/poly/hku biomed research既prof睇下有冇位啦

大撚把原因
講起就扯火

1. 佢係仆街藍絲
話說小弟以前讀asso係某泛民政黨做過intern
今年有個同期嘅fd出來選
果日我有份出去幫手
仲係票站留到佢宣布當選果刻
後尾post上ig story
佢見到即刻dm叫我準時返工
去到第二日佢有返來補習社幫手
佢專登拎我張工卡睇我打卡時間
仲好大聲嗌：喂 你今日遲咗4分鐘喎
嗌到比我個仆街腦細（佢親戚）屌
我心諗：屌你老母臭化閪

2. 份人自私 縮骨到仆街
係旅行果9日完全見識到

3. 份人好撚串仲好撚煩
我係間閪野到做
有時腦細唔妥我
就會同佢講我d野
佢就好撚鍾意放工仲要whatsapp我
又唔撚係安慰反而叫我檢討下
Cls
仲有有時我出去同人食飯
又係度話我大洗又盛
心諗 關你撚事咩
大洗得過同佢去旅行
迫住陪佢租埋d on9車
最後要全世界一齊埋單
最抵死係條租車數仲要係另一條友出
條數我到依家仲未還亦都還到住
我還就會還
10000到啫
但你預我擠牙膏咁還還到年尾啦

我試下
不過邊度搵prof寫recommendation letter都成問題
不過都試下mlt先

睇字都覺得你朋友好惡頂
男人定女人嚟？
如果係男人咁撚閪，真係祝佢孤獨終老

男人
柒頭mk仔
其實我自己都好on9
都好大責任
冇帶眼識人

睇字已經開始憎你個fd...最憎人揸住雞毛當令箭

連muji個d都apply埋都係冇人要

而家仲難搵工過新年果陣

Marketing/PR 競爭好似好大
好似連空缺都冇乜

搵呢行真係搵到企左係度、呢個星期勁少junior嘅opening、又唔想搵admin工果啲整污花自己張CV、唯有繼續係屋企量地

已經有啲想轉行
反正我都只係喺呢行做咗兩年

開jobsdb啲mkt/pr工全部清一色都係M位咁濟、應該呢期炒得太多呢個lv嘅人、啲公司想趁低吸納、用SME價錢請MM

Sd左超過一百份cv，interview有7個
全部in完都無消息，上星期second in 完無回音
聽日又去in另一份，希望今次ok，再落去要同今年fg掙

量地花d定返admin一排花d

其實照正路係量地花啲、不過我都只係上年fg、加上呢期係屋企都學緊啲新skill、叫做解釋到點解gap要咁耐
不過都好想搵到呀屌

岩岩失業 黎報到

foodpanda好唔好做

想搵啲唔洗點對人既工

上個星期見到csl請人、不過幾日後彈弓手del左重post、啲requirement 更加高

呢兩日都無點apply到工

reference唔一定要搵老細, 可以搵下屬或者同事

Final year就hea下先啦
留返比我地呢d已grad既失業人士

19/20 FG一畢業就咁嘅環境
16-18 grad嘅又可能俾人炒
幾年人一齊爭

好慘啊
已經係屋企悶到發毛 錢又使哂

18grad 比人炒左

頹撚到

如果我pt一陣admin又花唔花
唉覺得做得幾好唔想搵工住

Hktv請人

大家加油

公司cut人？

之前睇過一個post好多人話伏
Chur到仆街

嘩屌

一般in完通常等幾耐會俾offer

withdraw 要講聲呀巴打
呢d 係做野既既manner黎
no show 會俾個客屌撚死

有冇electronic engineering 畢業既巴打想做sales? 賣technical 既電子野，見客做present 之類，hd/degree fg都得，有做過下sales最好，可以搵到20k up

唉18grad被炒
10月尾返工，過年前同我講唔過試用期...
搵工完全無回音，係連見工嘅機會都無
屋企人未出聲d9我，但就日日俾面色我睇
其實我都想快啲搵到工但係真係無呀嘛！！！

招一日 part time, 要女仔，意add

唔好癲。真心，你試下入去做一排好快就會癲

Same here 不過我係19年fg、又係做咗幾個月過年前炒我

我明 下次唔會
不過嗰刻我係燥燥地
因為佢好多野隱瞞咗唔講
淨係話成個package 15.5k
但原來有好多地方會扣錢又盛
佢一律冇提過

裸辭後第三個月。。

agent主動叫你就知咩事

可能真係要考慮下唔寫呢三個月嘅經驗🤦🏻‍♀️（之前搵嗰啲有寫，本身諗住話係公司唔好景所以唔留我，因為都係細公司）
呢份工已經係我上年八月搵到十月尾先有得做嘅工...

我上年暑假同完你哋（19fg）一齊搵工之後，估唔到而家又再要同20fg一齊搵總之大家都加油啦

仲未搵到呀

咩都搵 咩都做

其實搵工係一個好傷自尊嘅過程 你要反覆向人地四萬咁口推銷自己 到最後發現根本冇人信你 根本冇人請你

本身interview就係一樣好戇鳩嘅嘢嚟，大家都喺度做戲，所以唔使太認真

當初係咪決心想轉行所以裸辭？

上年年中我已經想轉工，但個社會環境咁動蕩，大家都唔敢亂郁
諗住過完年再搵，點知又有武漢肺炎，仲要比公司停薪留職
而家個市咁差，都唔知幾時先搵到工⋯⋯

已經開始in到躁躁地
好似日日做埋d冇結果既野
哂9我車錢

師兄同我處境有啲似

我想入ibank

去緊in係咁諗
in完無in又想有個in搏下

失左業幾耐？

做完video interview，接收好差所以好快就收線

月尾考埋個IIQE再諗

極度懷疑自己係咪揀錯時間走
諗住比自己行多步但係就咁大挑戰

啱啱又in咗一份 傾咗成45分鐘
不過佢話仲要in其他人 最早都下下星期先有通知

嘩純噏都噏咁耐？ 咩工黎
通常都係話兩個星期內通知
第一次見係兩個星期後通知

same
phone in 後沒下文

Advertising，吹下水咁
都未去到2個星期嘅，佢意思係下下星期一後會通知

頂硬上呀

同感+1。。。
真係唯有頂硬上

失業三個月
Send咗7x份cv 得4個call
有啲In完兩個禮拜無回音
有啲等緊final in

正常嘅
In幾份先有一份下文
fg嗰年 求其搵份工做住
做咗兩個月轉咗份相對穩定
依家又有幾份工 等緊見
希望轉到啦

依家好似轉埋shortlist?

過多幾日先會call,通常都會in4-5個一個position

Marketing JJ here
呢排個市太慘淡、一俾人炒咗就搵唔番啲行、呢排唯有上網進修下學多啲skill、希望個市好返啲就可以搵到

我in完幾個都冇啦
又係再sd再等 無限loop

其實junior 位， 係咪都係邊做邊學
冇人會帶着你點去做？

炒股輸左百幾個 要搵工了

我一個call都無，得銀行借貸電話

連面對面interview 都冇 最多都係打電話傾下

marketing多數agent>inhouse
event marketing咪諗下rundown, 做聯絡揾vender, book場，諗promotion event等等，依家冇event唔洗諗
digital咪睇下facebook,.ig, google出post, 睇seo report睇下key word揾agent幫你搞seo, 出文等等

冇回音

琴晚有間jobsdb有間大公司send email 話睇到我cv幾啱
叫我send cv過去，我見到即send
然後今日hr打黎話睇完我份cv幾啱 話會send去總部
開心咗
但好驚總部睇完又冇回音

吊18

當然有人帶、係大公司咪有好啲嘅training 囉、但細公司就一埋位就做、有唔明先問、唔會有條友專門去教您
同埋細公司有好多job都係佢地自己都未掂過、佢又唔識、您又唔識、就容易出事

唉自己in完份工要上大陸，完全淆淆地唔想做

就算冇疫情都唔想去啦，一陣畀人扣查幾個鐘就煩

嗱、禮義廉請人呀、邊位巴絲睇唔開嘅可以去報下

好奇問，點解個陣唔揀大公司既？

因為果時貪玩、諗住可以係細A掂曬event+digital嘅嘢、學多少少唔同野、唔想係4As淨係做media buyer咁悶

點知野就學到半桶水咁、撞正反送中無曬啲event+大陸肺炎咁就比人雞左

Wrong timing 呀巴打

無呀果時貪佢event同digital都有得玩下、但入到去都有啲伏、本身仲諗住做半年再出返嚟搵其他Agency

各位ching各得12k係自己區內返好，定13k要過海好？

你想搵邊類工？

你地有咁多份有得in咪好...
Send咗80份得4份有得in

有得in都好，好多人連in嘅機會都冇
盡量講吓過去工作經驗學到嘅嘢點應用落去新工度囉

你係咪漁翁撒網亂咁send呀⋯⋯

耐1個鐘多啲. Position 一樣 工作性質又差唔多

係 我一日來回都要差唔多40蚊 ...12k就返6日，13k返5日 要day shift. 真係2舊都係屎

12k來回8蚊，13k 來回40蚊

12k 6日...

好糾結

如果唔係近我屋企 真係完全唔會考慮

真係好麻麻我本身仲要搵開15k到

13k:
車費40蚊來回，一個月車費800
來回一個小時，變相一日用少兩個小時，仲要早出晚歸，變相可能要提早睡眠時間，又少咗私人時間

12k:
車費8蚊來回，一個月車費192
要翻星期六Officer Hour，咁就變咗一星期休一日

就咁睇兩者都係又low pay又精神折磨

有工作經驗既唔介意就再搵下啦

真係不過我已經失業失左3個月 唔想再有咁大個空窗期 但2個offer都係屎 好難揀

係呀 不過唔係做呢行
1月個陣諗住辭職 做返啲有長遠發展嘅工
點知一個武漢肺炎 搞到我gap咁耐